其实英国5年后有机会踢走你。

如果你系香港做過黑警/比人知道系藍絲。

幫下推下啦

系咯，反大湾区好过拉

Yes

国安法，拉鳩你老味

推